Twitter CEO叫人裝signal，咁大件事都冇人講？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

明明自己bam9侵 又想借d易想隊埋朱西

唔使理佢 , 一個一個黎

大家快用signal，響應twitter ceo呼籲

佢剷左FB,IG未？

Twitter都唔係好人

連twitter ceo都支持，一定要用

一定係好野黎

Dorsey食屎啦

講得非常好，愈來愈多 post 標題乜九冇人講，都唔知做乜九

佢咪一鳩樣bam 9 trump

佢地都識鬥黃 自己鬼打鬼

成班狗黎

想趁機會隊冧豬西八格

狗咬狗

敵人嘅敵人係朋友

扮撚哂野草船借箭

熱狗準備反了

Twitter 都係仆街黎

熱狗反乜我地都撐，反Twitter 我地照撐

hashtag撐trump #support_president_trump

隔山打牛

弱肉強食既世界係冇朋友

關你閪事咩twitter

鬼打鬼抽水搏股價反彈？

人地搞square 賺到笑啦，twiter 執粒都對佢無影響

好彩 signal 係歐洲既，如果唔係實會懷疑係同一夥

佢唔講。我都裝左啦

唔通佢話1+1=2，我又話錯咩

同行如敵國

美國嫁

唔會因為佢嘅言論而裝，亦唔會因為佢嘅言論而唔裝。

潮文！

講得好

是敵人、也是朋友

Twitter fb 世仇

佢剷左TWITTER 未

hi 豪哥

推

第一次睇潮文

不過轉 signal 同 bam 侵係兩個概念嚟

一個係保護私隱
一個係捍衛言論自由

轉 Signal 嘅 rationale 應該紅黃藍都唔會反對

太煩 負皮咗

笑撚死

狗咬狗？

屌！Mark SUCKER叫你轉用Signal先係大新聞呀!

中國架！你犯角鞍髮

轉signal同bam trump好明顯兩件事. 佢叫人轉signal冇錯, 但bam trump有問題。件事好大咩? 值得討論?

我就一定唔會裝signal，佢自己都講會應政府要求提交資料
屌你老母我不如繼續用telegram？

Twitter bam鳩侵喎
敵人支持我反對 即刻del咗signal

弱鳩智熱狗智商
兩個敵人一個叫你用一個叫你唔用
你係咪要自殺呀

jm9

認同巴打
中共最鐘意同人扣帽子。

fb(暫時)話封侵侵兩星期twitter直頭永遠ban

唔好陰謀論啦，佢支持signal唔等如有關係嘅，諗多左了

pull

source呢

同當年高登bam 鳩人！連登上位

正確
我唔知樓主同twitter有咩咁親, 屌 裝signal係因為twitter咩 無啦啦拉落佢度

可能智力有上限嘅熱狗真係會hang機

我想問係咪得我一個笑左

奶共既人話安全
同話大陸疫苗安全但係唔打嘅人有咩分別

收皮啦Twitter, fb whatsapp之後到你，咪L扮野

Twitter封侵侵好好多咩你估

佢哋鬼打鬼我實支持喎
不過照ban Twitter